等睇日落西山國口交部出來表演口技

明顯違反中英聯合聲明